「估地方」認識4年忍不了3個月，他上了小女友換牢飯

2016年11月30日06:50

認識4年後交往，她差了3個月滿16歲，但他克制不住慾望高漲，換來6個月徒刑。

今日出版的《自由時報》報導，新北市鄭姓少年2011年間在教會結識1名少女，4年後交往，他18歲、少女當時15歲，差3個月滿16歲，精蟲衝腦時與少女發生關係，造成她懷孕還墮胎，新北地院依對14歲以上未滿16歲女子為性交罪，判鄭男6個月徒刑。

（即時新聞中心／綜合報導）

只差一點點。。

新北加1分